抗爭方向建議討論

自古抗爭成功絕大部份需軍隊或警察支持
有無想過如果警察都傾向我地 果班人仲可以留係度？
每一次建制 林鄭走出黎講都話感謝警方 xxx
其實點解？ 因為佢地真係好怕無警方支持

與其平時口號叫 黑警 警你老x
不如拉攏佢地 我總吾相信 平日抄下牌 Hea 的全部都係黑警
不如改叫下 警察爸爸 棄暗投明 不被政府高層利用 等等 （對不起 吾識作口號）